打經濟牌？發起良心業主免租大行動

林奠頭先講咩租金照畀，零售飲食無生意
我相信香港仲有愛香港嘅業主
如果發起良心業主撐良心小店，支持運動免租／減租／捐出租金大行動，有冇得諗？
自己香港自己救，自己小店自己撐！

良心業主出嚟吧！

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台

想知葉虎，同志們，過期彈呀